---
id: tx-2446
izenburua: Amalurra
kantutegia: Txantxangorria.Eus
partitura: null
midi: null
youtube: https://youtu.be/EhzB67N33Xk
---

Euskal herria, herri txikia Mendi haundiak, zelai berdeak bardeetako basamortu ikusgarria iratiko baso bizi ta askea Amalurra da lurraren suntsiketa diru zikinagatik egiten dutena, Amalurra defendatzera Aizkorak zorrozteko garaia da Herria libre izateko! Frankina,Super sur autopista abiandura haundiko trena ere bada! 11 proiektu amalurraren aurka dirua lortzearen helburupean! Garapenari STOP ta AHTrik ez! Garapenari STOP ta AHTrik ez! Garapenari STOP ta AHTrik ez! Garapenari STOP ta AHTrik ez! Herriadi libre izateko!